除左肥絲 冇人有資格捉個左字

雖然肥絲好撚煩
但其他跟風既係咁問
右呢右呢右呢
屌你老母仲撚煩
肥絲平時捉個左字我都屌
其他人捉個左字我屌兩次

有皇馬褂咪有資格囉

咁右肥絲呢？

G持肥絲

最撚僧肥絲
但真心扮佢既連登仔仲僧

扮佢個D全部block撚曬

咁僧法（佢個名）

想玩單機？ btw捉埋右未

屌左你咪好 屌埋右

推